// Questions for German
const QBANK_GERMAN = [
  {
    prompt: "Jan und Timo haben ein Zimmer zusammen. Hier ist es.",
    options: ["Hier ist sein Zimmer", "Hier ist ihr Zimmer", "Hier sind seine Zimmer"],
    answer: 1,
    points: 1
  },
  {
    prompt: "Sie räumen den gemeinsamen Schrank auf.",
    options: ["Sie räumen ihren Schrank auf", "Sie räumen seinen Schrank auf", "Sie räumen ihre Schränke auf"],
    answer: 0,
    points: 1
  },
  {
    prompt: "Sie haben eine Schwester. Sie heißt Lara.",
    options: ["Ihre Schwester heißt Lara", "Seine Schwester heißt Lara", "Sie sind Laras Schwester"],
    answer: 0,
    points: 1
  },
  {
    prompt: "Frau Held, ich finde Ihren Sohn sehr nett.",
    options: ["Frau Held, Sein Sohn ist sehr nett", "Frau Held, ihr Sohn ist nett", "Frau Held, Ihr Sohn ist aber nett"],
    answer: 2,
    points: 1
  },
  {
    prompt: "Herr Alt, gehören die CDs Ihnen?",
    options: ["Herr Alt, sind das seine CDs?", "Herr Alt, sind das Ihre CDs?", "Herr Alt, sind das ihre CDs?"],
    answer: 1,
    points: 1
  },
  {
    prompt: "Der Lehrer steht ... der Tafel.",
    options: ["über", "hinter", "vor"],
    answer: 2,
    points: 1
  },
  {
    prompt: "Ein Hund sitzt ... dem Baum.",
    options: ["auf", "über", "unter"],
    answer: 2,
    points: 1
  },
  {
    prompt: "Das Bett steht ... dem Schrank.",
    options: ["neben", "über", "hinter"],
    answer: 0,
    points: 1
  },
  {
    prompt: "Ein Vogel sitzt ... dem Dach.",
    options: ["unter", "auf", "neben"],
    answer: 1,
    points: 1
  },
  {
    prompt: "Der Garten ist ... der Garage.",
    options: ["über", "auf", "hinter"],
    answer: 2,
    points: 1
  },
  {
    prompt: "Herr Wolf, holen Sie ... Kinder ab?",
    options: ["eure", "seine", "Ihre"],
    answer: 2,
    points: 1
  },
  {
    prompt: "Paul und Pia besuchen ... Onkel.",
    options: ["ihren", "seinen", "Ihren"],
    answer: 0,
    points: 1
  },
  {
    prompt: "Ich gehe heute mit ... Mutter aus.",
    options: ["meinem", "meiner", "meine"],
    answer: 1,
    points: 1
  },
  {
    prompt: "Wie gefällt ... Eltern deine neue Jacke?",
    options: ["deinen", "deinem", "deine"],
    answer: 0,
    points: 1
  },
  {
    prompt: "Wir haben ein ... Sofa.",
    options: ["neuen", "neues", "neue"],
    answer: 1,
    points: 1
  },
];
